巴賽點先會輸12碼？？

Never